[文宣素材] 不是暴徒是什麼?

不是暴徒是什麼?

這就是年輕人要「孝順」的家長嗎?

我無咩藝術細胞，想幫手整合下

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

不是暴徒是什麼?

推

這還是我們的家長嗎?

逝者為大 ，最基本得尊重呢?

6.30暴動

人性呢?

會
淨係識上街冇用的，整呢啲可以令更多人上街

做了什麼不能見光的事?

有話唔上街？
連文宣都搞分化？